其實孔祺有無唔gur莊錠欣做到韓星

大家都係童星出身
但個樣差咁撚遠

咪係先明明就係孔褀初試性感先

其實牙災有冇唔gur irene
純天然都有錯?

孔祺一定肯拋個身出嚟

絕交

G錯了😭😭😭😭😭

莊錠欣靚D

條友係賊黎

睇幾多次都笑到on9
講野講到好似interview咁

應該無 覺得以孔祺性格會笑牙錠過左去泡菜發展都仲咁霉

我見到

點同Clc 港女比

佢究竟有無同過exo oppa做過愛

佢咁善良應該唔會

係食都食自己公司啲女啦

咁撚醜, 算吧啦

知你想講乜

拿
今鋪唔好屈我
個範圍大到咁

closeup醜到

我sm打手打到你仆街！！！！

最想睇邊隊sm cp?

講還講

我想睇我同你多啲

我今鋪真心冇含沙射影囉
真心想問
冇需要轉移話題囉

sehun同我

真係女大18變

以前放學icu仲幾正，依家

gay佬！！！！！

我為勛勛轉gay🏳️‍🌈

唔覆你啦
我睇恩地bbg

will miss you bbg

牙利又搞事

悶

我問下咋嘛

橙

比想像中正

冇人貼圖?

祺=/=琪

高汁post唔貼呢啲圖

點解咁多年經驗都仲可以咁生硬

兩個都好似住大埔

🤙🏽😂

skr

笑到痴線

肯定唔鋸啦
仲要elkie個家姐同孔祺係小學同班同學

唔知孔祺有無去過audition呢

牙gay

牙利有無買izone港場

撲唔到飛
我想見真真一眼

我都想見牙演

你英國睇條撚咩

牙演真係全能到仆街

返咗香港啦

real?

yes

孔係賊

其實莊錠欣有無唔gur gidle 雨琪、舒華咁紅
大家都係cube女團外國人
但人氣差咁撚遠

屌啦 牙錠有實力但唔紅 cube真係垃圾公司嚟

佢點都好過個乜柒舒華啦

嗚哦哦哦哦哦

莊錠欣靚女好多喎
再試性感可以用醜黎形容

邊撚個孔祺

邊個笑牙錠即係同我過唔去

氣質都爭幾皮啦 仲要係賊

我7月番啦

Elkie靚好多

兩個都係同一間小學

放監

舒華leng leng lor

係

好柒